
  进入21世纪网络和计算机得到了飞速发展，并和生活进行了紧密的结合。目前，网络的运行速度以达到了千兆，覆盖范围更是深入到生活中的角角落落。这就促使电子商城的发展。电子商城可以实现远程购物，远程选择喜欢的商品和随时追踪订单的状态。电子商城给人们带来前所未有的体验，满足了新时代人们的购物需求，所以电子商城模式得到大力发展。

    本系统为基于SSM框架的童装购买平台，是采用微信小程序和网络技术进行开发的在线购物平台，可以实现商品的展示、购买、评价以及咨询等。本系统采用JAVA语言，数据库为Mysql，运行环境为微信开发者工具。使用角色分为注册用户、管理员、商家，本系统的功能包括商家信息管理、商品信息展示以及管理、注册用户管理、订单管理、商品评价、在线咨询同时还可以购物车管理。其中，注册用户可以购买商品、评价商品、管理订单、在线咨询，管理员可以管理所有功能以及个人信息。商家可以管理商品信息和咨询信息、订单信息。本系统实现了商品的在线销售与购买，方便了购买者和销售者双方的利益，提高销量和购买效率，更符合现代人生活。

关键词：购物车，用户注册，商品信息管理，订单管理，JAVA语言
